睇到呢個po既dse考生

全部入唔到大學！！！[size=6]

我得唔到既野你地都唔可以得到！！！！！！

入ive做地底泥啦dse雞

[size=6]入po負評者必入毅進

多謝樓主 幾驚自己無五條2 入唔到ive